九龍塘站列車暫停服務

係現場，車長廣播話列車暫停服務
啲人出晒黎